食飯夾錢，同事淨係夾佢自己嗰份……

平時我同同事食飯，都係叫小菜一人一個飯，加個湯，比錢嗰時加埋一齊再除返咁多份人頭錢。

呢排有個同事跟我咃食飯，見今日人多咪去食小菜囉，咁食食下新同事有事做，放低錢走先，咁佢放低咗80蚊。

咁計完條數，每人95蚊，咁我返到公司咪問佢拎返，佢話唔比。

佢話佢叫咗個小菜，55蚊，飲咗碗湯，除返一份10蚊，叫咗杯凍杯，12蚊，計落我仲差佢3蚊，叫我比返佢……係唔係痴_線架？點會咁計呀？咁下次洗唔洗帶個量杯去分湯？下次真係唔想再同佢食飯。

你哋身邊有冇人都係咁？

開夠po未
我正皮掣就嚟撳爛

限聚5000
唔洗爭

你同事有撚病
不過你公司仲癲
唔能使做
你日日9up

你同事係咪慘過番印度

限聚令限二人，點樣人多叫小菜

零分重作

隔離14日中 悶到仆街

去了哪
有冇帶埋機去打

樓主算收歛咗 條撚樣全盛時期一日開17個post ON撚9

如果佢食返佢叫小菜又冇食其他，佢啱 畀返三元佢

秦國帶了PS4

去教佢哋抗爭？

我地有SHARE菜食

間茶記我地去開好熟
限聚令都照俾我地五六個坐埋一枱
不過唔開名喇
廢時俾啲支持執法人士篤灰啦
利申同樓主同事

係

你最近離咗職 唔算同事啦

你再開我報警。

都啱
我而家負責煮飯俾王姑

舊文 梗係比自己個數

佢唔啱

比我就報警

你話你飲碗湯大碗啲 應該收30蚊 你仲差我廿蚊

九十後定零零後

美斯哥